渣兜app又壞 一個月壞幾次

真仆街

31次

其實講咗易壞咁耐都仲用 ，係用家問題吧

臭閪銀行包庇下屬洩露客戶資料

但真係好多人仲用緊

係唔係咁 無限loading

比bonnie 偷緊資料

轉去citi bank 啦 仲用渣打

琴日先壞完

出名會壞, 仲要用,你話係咪你ON9

又壞app又偷資料

咁撚hea既痴線

Diu

Citi 最好